12月完約 求3台續約或轉台plan

12月完約 求3台續約或轉台plan
想搵4g平平地嘅plan 月均用3GB內
tg:khmraymond

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

TG 我

有香港寬頻手機特惠plan